澳門人：無政府狀態

緊急物資分發：冇，只有民間自發
臨時庇護中心：冇
統一消息發怖：冇，好多流言
統一誇部門協調中心：冇，各自為政中
後備救援力量：冇

好懷疑政府究竟有冇應急預案

出解放軍啦

唔好唔記得仲有駐澳解放軍

呢兩張點睇，澳門人連自己人都湯

嗰九千蚊就係俾澳門人應急買飯盒

相對燒味飯好抵

而且可接受囉，水就

解放軍沖走晒 仲未見影

反正都唔洗問責，唔做嘢都吹鳩佢地唔漲

太政治化了

會唔會已經倒咗台

總之唔遊行唔反政府
共產黨理閪你

年年派九千其實係用嚟買過百蚊嘅水同切雞飯

維穩費嘅野.....

澳門政府好有遠見，錯的是民眾

出老解
澳門市民喊住多謝中央
乘機合併埋去珠海市一國一制

抄牌抄走左

有都去封鎖消息

同香港dc狗有得揮

仲要送例湯

俾咗九千銀你吔自己搞掂佢啦

澳門人獨立條件好過香港

點解澳門好似無記者報導事件

哥德衛隊？

wa
痴線
150 水兩枝

屌
真係睇愛暪多過傳媒

被洪水圍困中

搭直升機撒左去珠海啦

佢地自己都被洪水圍困左

無政府狀況，提升人口上限

珠海CUT澳門電前

共軍已搭直升機返左去珠海

其實遊行都係理閪你

只係比世界睇, 仲有人反緊咁解

水電都靠支那
獨條毛

香港人唔會劏自己人？
香港的士佬都係香港人，唔係另一個族群

齊齊玩division囉

澳豬：有熟唔食 罪大惡極

崔書記咪去左視察囉

還有黨呀

你們還有黨呀

感謝黨

中共治下 你想有幾好？

香港的士狗一向都係狗

你可以唔坐的士
但係你冇得唔飲水食飯

有人報導都無電睇

兵營有得起哥德衛隊好撚勁架

乜都無

其實150/2支唔係個櫃啲藥油咩
不過飯盒就真係駁唔到

如果老細係新澳門人又點睇？

支那會發災難財是常識吧
澳門算好嫁喇 , 仲未開始搶物資

根據《中華人民共和國澳門特別行政區駐軍法》第二章的規定，中國人民解放軍駐澳門部隊職責是為防備和抵抗侵略，保衛澳門安全、擔負防衛勤務、管理軍事設施及承辦有關的涉外軍事事宜。當全國人大常委會決定宣布戰爭狀態或澳門政府進入緊急狀態時，澳門政府可向中央人民政府請求駐澳部隊協助維持社會治安和救助災害。
影都冇

大陸同胞會唔會覺得血濃於水而捐錢俾澳門同胞呢？

澳門人真低賤

都無政府點搵到老解

屌 一個颱風 就好似搞到地震咁

有東方威尼斯唔睇
走去氹仔睇「氹仔」

只係買到120枝水

賭場入面仲大魚大肉喎

食屎狗澳共

今次真係共享中国人的驕傲

吹屎安等党幫手

應該感謝黨

歷史文件

我討厭政治

唔明點解你班港豬笑得出, 希望你地步我地後塵

笨撚崔屎雁...

香港步你老母咩
望出街睇下你班撚屌死得未啦
澳豬

搞掂好你地先啦

垃圾

手持午餐肉

都冇用，冇水冇電要生食。

張德江： 澳門是亂不得也亂不起

鑽木取火咪得

除左坐係度收賭場錢仲識咩

好快到香港

沒有咱們香港人起酒店
你們澳門人早就完蛋了！

啲賭場仲要係香港人投資

100蚊盒飯唔算貴啦 澳門人咁多錢

奶共產黨啲東江水不如奶我地港豬啦

入新濠個啲食個飯都係咁上下

用石油氣咪得囉 重有鑊氣

75蚊支水

所以雖然電磁爐輕巧方便
但緊急關頭 都係石油氣邊爐有用

無電既情況下，啲燒味重唔係炭爐燒味

遲下香港都係咁

比起上黎
香港SB係疆化啲
寫曬Protocol
咩天災消防take command
咩人禍就慈母揸fit
同接近最低工資養著班民安隊、醫療腐敗隊
但保命就只可以靠依啲

但，你有水嘛？

香港好快要接收澳門難民⋯

剪翅雙屍

午餐肉熟架𨳒你

養兵千日用在一時 ams就算啦
利申 現役a記

計我話
印度軍隊應該立即進駐澳門, 發放物資攏絡民心

鉅記

有雨落咪有

屌！派咖哩無雞呀？

之前好似有人話珠海封左關，唔知開返未~

game started

點解澳門打個風都好似打仗世界末日咁

澳門親戚話有人上門打劫

午餐肉不嬲可以即食啦

唔好推

唔煎好難食架

凍冰冰好嘔心

再咁落去 會唔會出現食人肉既情況出現

真係macau friend

奶完共匪屎忽無人理

多數係班澳狗
無得派牌 咪打劫囉
又乜都唔識 唔打劫做乜

手持午餐肉即可屌西系列

拍門唔應，撞爆到門打劫

澳獨！
大陸都唔理

變返葡澳時代

你還有黨呀！

難d
香港電力誠哥生意
支那都唔敢搞
憑你澳畜幾句想推倒誠哥
誠哥風都擋得住 隻手遮宇宙

成日聽到AMS話自己點唔掂
但想講你地係市民最後一道防線黎架
唔好比藉口話自己唔掂就唔做野

誠哥仲行得走得
燊哥就

原來賭場98蚊個叉飯都幾抵屌

幾年前去

党呢？

冇話唔掂 好多有負擔成員都肯付出去服務巿民例如風更 但無奈既係部分成員既質素差同訓練不足 當然有需要就一定竭盡所能去幫人

水都冇點煮飯？

未至於難食囉

買飯盒既話就唔好問D水邊度黎喇 有得食好食

好彩我住嗰棟大廈有儲備水電

宣佈獨立啦

牛餐肉原來真係有用

前排先派完錢
夠食好多盒啦

有冇得坐大飛過來香港

有閪得步咩
我地d水排走曬邊撚到似澳門水庫咁勁

發死難財：澳門人

好撚臭呀屌

命苦不怨政府

香港打完10號風球好似咩事都冇

搵中央政府求救
冇事果陣就一國
有事果陣就兩制

仲超好天

最大件事咪係啲大廈出面啲吊車變左攻城器同埋水浸停車場
算係幾好啦

香港風速同雨量都小過澳門 加埋澳門啲垃圾基建 對比起咪好似冇咩事

香港仲要係街照出 係多左日放假娛樂 仲有人會係尖咀追風

澳門政府好嘢

做乜唔留個tg呀，肯定有閪𨳒啦，無套中出都得啦

Binc

解放軍一直守候
等緊幾時可用一罐午餐肉屌女

吊船呀，吊車我諗左陣

你地D香港人真係好中意投訴

其實無政府狀態無人搶野都真係好奇怪

衰過四川地震

大澳, 鯉魚門果邊應該都大鑊嘅
不過對比澳門就小事好多

香港真係福地嚟

誠哥萬歲

澳門今混亂之後派唔派錢

有人打劫

笑撚死我

澳豬：幾年先一次，無所謂

可唔可以搵返佢再訪問多佢一次

澳門真是慘
只識攪賭場
其他設施救援乜都攪唔掂

見到你幾條中學雞我真係好擔心香港未來

係！

連登仔有無諗過去澳門宣布建國

反正上星期建左國但無人理